<mfc-layout><section class="mfc-layout__main-container__fullwidth"><div class="mfc-grid-12"><mfc-hidden-field mfc-properties="{'name':'hiddenFieldOim','dependencyList':['oim:inTransition'],'dependencyType':'service'}"></mfc-hidden-field><mfc-hidden-field mfc-properties="{'name':'tipoDocumento-list','dependencyList':['oim:inTransition']}"></mfc-hidden-field></div> <div class="mfc-grid-12"><mfc-group-condition mfc-properties="{'name':'condicionOimSi','dependencyType':'condition-and','dependencyList':['hiddenFieldOim'],'dependencyValues':['si'],'classname':'mfc-first-row-column mfc-col-6'}"><mfc-standard-date mfc-properties="{'name':'fechaDeNacimiento','label':'Fecha de nacimiento','description':'Escr\u00edbelo todo seguido. Ej.:13/07/1972','placeholder':'dd,mm,aaaa','size':'s','required':false,'requiredText':'El campo es obligatorio','errorsList':['date,dateMoreAge-18,dateLessAge-65'],'errorsTextList':['La fecha no es correcta,Debes ser mayor de edad,Debes ser menor de 65 a\u00f1os'],'server':['La fecha no es correcta,Debes ser mayor de edad,Debes ser menor de 65 a\u00f1os'],'pattern':{'year':'^([1,2]?|19\\d{0,2}|2\\d{0,3})$'},'classname':'mfc-first-row-column mfc-col-6mfc-invisible','parentComp':'condicionOimSi','infoExtraValidation':false}"></mfc-standard-date><mfc-step-diagram-multi mfc-properties="{'name':'barraDeProgreso','title':'Datos del Asegurado','numberStep':1,'totalSteps':6,'next':'profesion','dependencyList':['fechaDeNacimiento2'],'dependencyType':'enable','classname':'mfc-first-row-column mfc-col-6','parentComp':'condicionOimSi'}"></mfc-step-diagram-multi><mfc-standard-text mfc-properties="{'name':'fechaDeNacimiento2','label':'Fecha de nacimiento','sublabel':'Escr\u00edbelo todo seguido. Ej.:13/07/1972','size':'l','isReadonly':true,'required':false,'requiredText':'Este campo es obligatorio','dependencyList':['fechaDeNacimiento2:inTransition'],'dependencyType':'service','classname':'mfc-first-row-column mfc-col-6space-top-50','parentComp':'condicionOimSi'}"></mfc-standard-text><mfc-standard-button mfc-properties="{'name':'botonSiguiente','parentComp':'condicionOimSi','nextLink':{'text':'Aceptar','next':'profesion','dependencyList':['fechaDeNacimiento2'],'dependencyType':'enable','class':'space-bottom-50'}}"></mfc-standard-button></mfc-group-condition><mfc-group-condition mfc-properties="{'name':'condicionOimNo','dependencyType':'condition-and','dependencyList':['hiddenFieldOim'],'dependencyValues':['!si'],'classname':'mfc-col-6'}"><mfc-step-diagram-multi mfc-properties="{'name':'barraDeProgreso','title':'Datos del Asegurado','numberStep':1,'totalSteps':8,'next':'profesion','dependencyList':['fechaDeNacimiento'],'dependencyType':'enable','classname':'mfc-col-6','parentComp':'condicionOimNo'}"></mfc-step-diagram-multi><mfc-standard-date mfc-properties="{'name':'fechaDeNacimiento','label':'Fecha de nacimiento','description':'Escr\u00edbelo todo seguido. Ej.:13/07/1972','placeholder':'dd,mm,aaaa','size':'s','required':true,'requiredText':'El campo es obligatorio','errorsList':['date,dateMoreAge-18,dateLessAge-65'],'errorsTextList':['Revisa la fecha de nacimiento del asegurado. La edad permitida debe estar comprendida entre 18 y 65 a\u00f1os.','Revisa la fecha de nacimiento del asegurado. La edad permitida debe estar comprendida entre 18 y 65 a\u00f1os.,Revisa la fecha de nacimiento del asegurado. La edad permitida debe estar comprendida entre 18 y 65 a\u00f1os.'],'server':['Revisa la fecha de nacimiento del asegurado. La edad permitida debe estar comprendida entre 18 y 65 a\u00f1os.','Revisa la fecha de nacimiento del asegurado. La edad permitida debe estar comprendida entre 18 y 65 a\u00f1os.,Revisa la fecha de nacimiento del asegurado. La edad permitida debe estar comprendida entre 18 y 65 a\u00f1os.'],'pattern':{'year':'^([1,2]?|19\\d{0,2}|2\\d{0,3})$'},'classname':'mfc-col-6space-top-35','parentComp':'condicionOimNo','infoExtraValidation':false}"></mfc-standard-date><mfc-standard-button mfc-properties="{'name':'botonSiguiente','parentComp':'condicionOimNo','nextLink':{'text':'Aceptar','next':'profesion','dependencyList':['fechaDeNacimiento'],'dependencyType':'enable','class':'space-bottom-20'}}"></mfc-standard-button></mfc-group-condition></div> <div class="mfc-grid-12"><mfc-folding-box mfc-properties="{'name':'PreguntasFrecuentes_1','title':'\u00bfQu\u00e9 se entiende por accidente?','description':'Cualquier lesi\u00f3n corporal derivada de un hecho violento, s\u00fabito, externo y ajeno a la voluntad del asegurado.','collapsable':true,'showContent':false,'use':'faq','visibleOnMobile':true}"></mfc-folding-box><mfc-folding-box mfc-properties="{'name':'PreguntasFrecuentes_3','title':'\u00bfCu\u00e1l es el \u00e1mbito del Seguro de Accidentes?','description':'Accidentes ocurridos en cualquier lugar del mundo, las 24 horas del d\u00eda y los 365 d\u00edas del a\u00f1o, tanto en el \u00e1mbito de la vida privada como en la profesional.','collapsable':true,'showContent':false,'use':'faq','visibleOnMobile':true}"></mfc-folding-box><mfc-folding-box mfc-properties="{'name':'PreguntasFrecuentes_2','title':'\u00bfCu\u00e1l es la necesidad de un Seguro de Accidentes?','description':'El riesgo y los Accidentes est\u00e1n presentes en nuestra vida diaria.El Seguro de Accidentes, a trav\u00e9s de sus diferentes modalidades y garant\u00edas, permite hacer frente a las consecuencias econ\u00f3micas que de aquellos se deriven, garantizando unos ingresos que permiten mantener el nivel de vida alcanzado. ','collapsable':true,'showContent':false,'use':'faq','visibleOnMobile':true}"></mfc-folding-box><mfc-folding-box mfc-properties="{'name':'PreguntasFrecuentes_4','title':'\u00bfEs compatible con otro seguro de accidentes?','description':'S\u00ed. Totalmente compatible y complementario a otro Seguro de Accidentes, Seguro de Vida o a la Seguridad Social.','collapsable':true,'showContent':false,'use':'faq','visibleOnMobile':true}"></mfc-folding-box><mfc-banner mfc-properties="{'name':'bannerRightCol','image':{'desktopSrc':'http://madppvmatser01/calcular-seguro-accidentes/wp-content/uploads/2020/12/imgchildr_tcm1111-114885.jpg','mobileSrc':'http://madppvmatser01/calcular-seguro-accidentes/wp-content/uploads/2020/12/imgchildr_tcm1111-114885.jpg','open':'_self'},'visibleOnMobile':true}"></mfc-banner></div> <div class="mfc-grid-12"><mfc-card mfc-properties="{'name':'informacionBasicaProteccionDatos','title':'Informaci\u00f3n b\u00e1sica sobre Protecci\u00f3n de Datos','content':{'imgDesktopUrl':'http://madppvmatser01/calcular-seguro-accidentes/wp-content/uploads/2019/05/logoEU_tcm1209-266579.png','descriptionPost':'<p>En <strong>MAPFRE ESPA\u00d1A, COMPA\u00d1\u00cdA DE SEGUROS Y REASEGUROS, S.A.</strong>, como responsable del tratamiento, utilizaremos la informaci\u00f3n que nos facilite para la gesti\u00f3n de su actividad como usuario de este sitio web, as\u00ed como atender y responder tanto a las solicitudes de informaci\u00f3n como las sugerencias, consultas y comentarios que realice a trav\u00e9s de los distintos formularios.</p> <p>Dicho tratamiento lo haremos en base al consentimiento que nos ha otorgado.</p> <p>Asimismo, le informamos que, en su caso, podremos comunicar sus datos a otras empresas del Grupo MAPFRE y terceros con los que exista un convenio de colaboraci\u00f3n o una relaci\u00f3n de prestaci\u00f3n de servicios.</p> <p>Por \u00faltimo, le informamos que puede ejercer sus derechos de acceso, rectificaci\u00f3n, oposici\u00f3n, supresi\u00f3n, limitaci\u00f3n y portabilidad, como se explica en la informaci\u00f3n adicional que hemos puesto a su disposici\u00f3n en nuestra <a>Pol\u00edtica de Privacidad y Cookies</a>.</p>'},'imagePosition':'left','visibleOnMobile':false,'classname':'mfc-first-row-column mfc-col-6 space-top-20 rgpdue'}"></mfc-card><mfc-wait-layer mfc-properties="{'name':'relojDeEsperaCargando','text':'Cargando...','timeToWaitUntilShow':'0','image':'http://madppvmatser01/calcular-seguro-accidentes/wp-content/uploads/2019/05/image_1077039_tcm1209-135447.gif','imageMobile':'http://madppvmatser01/calcular-seguro-accidentes/wp-content/uploads/2019/05/image_1077039_tcm1209-135447.gif'}"></mfc-wait-layer></div> </section></mfc-layout>