<mfc-layout><section class="mfc-layout__main-container__fullwidth"><div class="mfc-grid-12"><mfc-price-model-mapfre mfc-properties="{'name':'quoteVidaRiesgo','periods':[{'premium':'panual','values':['Anual','a\u00f1o']}],'mobileOptions':{'bannerFixed':{'title':'Tu seguro de Vida por','buttons':{'name':'banner','visibleOnMobile':true,'links':[{'text':'CONTRATAR','next':'datos-asegurado','target':'_self'}]}}},'modalities':[{'tab':{'name':'FAM'},'priceBox':{'name':'cuadro','title':'Tu seguro de Vida por','buttons':[{'name':'llamanos','text':'CONTRATAR','url':'datos-asegurado','type':'state'},{'name':'presupuesto','text':'Ver presupuesto','url':'./api/components/mfcStandardLink/budget','type':'normal'}]},'quoteCard':{'name':'resumen','title':'Ver/Modificar datos','modalities':[{'val':'FAM','desc':'Resumen de datos'}],'icon':'mfc-icon--live-accident','list':[{'name':'fechaNacimiento','label':'Fecha de nacimiento','value':'01/01/1990','type':'date','format':'dd/MM/yyyy'},{'name':'verticalListSexo','label':'Sexo','value':'-','type':'string:desc'},{'name':'cp','label':'C\u00f3digo Postal','value':'0','type':'string'},{'name':'capital_importe','label':'Importe a asegurar','value':'0','type':'string'}],'linkLeft':{'name':'modificar','text':'Ver/Modificar datos','type':'state-next','target':'modificar-datos'}},'coverageInfo':{'title':'Garant\u00edas','mainTitle':'Te ofrecemos a ti y a tu familia la protecci\u00f3n m\u00e1s completa','list':['Capital garantizado por Fallecimiento, del asegurado, por cualquier causa.','Invalidez Absoluta y Permanente por Accidente.','Permite la adecuaci\u00f3n de capitales asegurados seg\u00fan las necesidades del cliente.']},'optionSelected':{'foldingBox':{'showContent':true,'title':'Importe de las Garant\u00edas Aseguradas','use':'information'},'options':{'content':[{'value':{'product':'B01'},'list':[{'tag':'ssaafallecimiento','description':'Fallecimiento por cualquier causa','value':'45000'},{'tag':'ssaaipbaremo','description':'Invalidez Absoluta Permanente por Accidente','value':'45000'}]}]}}}]}"></mfc-price-model-mapfre></div> <div class="mfc-grid-12"><mfc-background-image mfc-properties="{'backgroundUrl':'http://madppvmatser01/calcular-seguro-accidentes/wp-content/uploads/2019/05/imagen-fondo-vida_tcm1209-225900.jpg','backgroundOptions':'-600px calc(100% - 55px) no-repeat','targetClass':'mfc-layout'}"></mfc-background-image></div> </section></mfc-layout>